★HK No IT 正式啟動！

系統已啟動N世

香港科技界憂美針對中國推「清潔網絡政策」 或重本港創科業

香港科技界指，本港不少初創企業及創科業，都有中方甚至是美方的資金，本來是全球化下的優勢，現時變為中美角力下的「負累」。 香港資訊科技商會榮譽會長方保僑表示：「中美貿易戰中間都是打『科技戰』，我們經常說現在其實已經不是『冷戰』，已經去到『暖戰』，甚至乎很接近一個『熱戰』的階段。如果現在要做科技要想去國際市場，要想多一點政治上的元素，或資金上、資金鏈究竟是不同國家成份，要想你想去那些地方，做甚麼生意。」 他舉例美國的太平洋海底電纜，本來直接由洛杉磯連接香港，之後美方決定改駁到台灣。方保僑擔心，美國盟友會有其他跟進措施，香港可能會被邊緣化。 方保僑指：「很多科技公司、數據中心都會跟隨光纖走，因為光纖其實是數據的通道，加強互聯網的速度，如果這些光纖離開(香港)，可能很多公司會考慮會否來港做亞太中心，甚至乎興建數據中心都會有影響。」

又唔夠錢洗?

搵楊局長落去問下教主有咩方法拆啦

乜唔係薜局長咩

基本法腐乳

其實想講楊偉雄
不過原來畀人炒左

Windows 98 NetMeeting留名系統啟動

匯豐=所有香港人的未來
被支共同美國兩邊拉住

一隻馬拉左你跑
你最多損哂

兩邊馬相反方向拉住你跑
會被人分屍而死

果堆看好香港未來的觀點

有黨唔驚

老貓點睇恒生科技指數

reset

IT love reset